電腦白癡求救

屋企部dell原廠台機，近排一開機啟動左3秒突然間息左，跟住再自動重新啟動又息翻，無限輪迴，想問下發生咩事？
有冇機會整得翻？
如果真係要換，6000樓下，換咩好？
唔識砌，又驚比人呃

開左機殼先，之後睇睇風扇有無插好，電源有無插好。

換mon 換keyboard 就冇事啦

廠機，冇開過殼，冇自己搞過，基本上唔會有插唔實問題。

你幾多年機呀?
咩model
有機會底板到期

四至五年，vostro 唔知幾多

考慮換新機

廠機唔搵廠咁做咩買廠機

四至五年多數冇保啦
廠機冇保就仲慘過砌機

拆開部機 先試ram 蔡下D金腳指 兩條就插一條試開機 四個slot 就每個slot 試開機 有display card 就拔埋佢用onboard vga out 試
包你整完自己都識砌機

我拆ram重裝，就開到機啦，好開心。多謝師兄，想問下點解會咁，係咪條ram接觸不良？

係

有機會鬆左 都有機會接觸不良

氧化左小小令到接觸不良
攃一攃又番生
有時係ram slot 入面就難攪d